北區終於射左第一發TG

BY 北區LIVE

WE CONNECT

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

班狗唔係走左咩

link?

邊度?

聽日警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

射完走左

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

Push

北區唔再係孤兒仔

現場狗隻頂唔住數百街坊指責
終於射出北區第一發催淚彈

終於解鎖

蒙面法個日 北區發哂爛都無狗到
今日終於達成成就

終於可以話催淚港啦

射完，諗起呢個係蝗票倉，即走。

等區選後，土共柒頭坐穩，黑警先返去狂射報仇。

打波都拉cls dklm，不如出緊急令under30歲唔可以出街

離島係咪未食過TG？

仲有九龍城（好似係）